你班毒撚咪再話港女細波，你條撚又好大咩

大撚既就比我試下先

負評我都無用

我要屌完你再迫你含

好淫呀你

size matters not

你含住我

我亦含住你

69

69 or 跪住含？

唔洗咁大個口 我會棍塞條丁落去比你含

THIS

港男average size Asia top 5

一日六次ok?

有個體差別 要試下先知連登仔大細

女人細極都仲有個閪
男人條撚細真係

仲有菊花

is

男人仲有隻手同條脷

港男都叫做有撚

港女

叫我？